南亞男MK持武器集結 4人無帶行街紙被捕

凌晨零時許，警方接到多名市民報案，指旺角深旺道1號滙豐銀行中心對開，有大批南亞男子集結，部份人持有武器。警方衝鋒隊及出動警犬在附近一帶兜截，在奧海城麥當勞對開，截獲10名南亞男子，警員沒有搜獲武器。

警方調查發現，10名南亞男子只有1人持有本港身份證，其餘持行街紙留港，但4人身上沒有行街紙，被警方帶返警署調查，另6人獲得放行。

掟佢地出公海啦屌

張超雄好波

標題黨 明明都冇發現

難民之父好波

一定係想打劫銀行但被發現

樓主做咩淨係講南亞唔講大陸5毛玩轉移視線？

UST!